LAPTOP摺埋仍然食電及發熱

LAPTOP摺埋仍然食電及發熱

想問問係邊度出左問題?
正常LAPTOP摺埋唔係待機 唔會運作 食電同埋要散熱咩?

而家部LAPTOP每次摺埋放係袋入面個袋都比部LAPTOP搞到熱哂

求教
熱到好似帶左個暖爐咁 而家仲要係夏天

你去睇下Windows power設定有冇問題

唔得就自己撳制瞓覺囉

你set 電源蓋mon自動變睡眠先得
有d機係set左淨係熄mon